見intern得返一日時間買衫褲 要點著同係邊買。。。。

通常business intern 都係full suit

G2000 又或者平d既 旺中三樓間西裝舖都執到一套

n賤

我果陣短T棉質運動褲加對人字拖interview
而家做緊intern

polo 加短褲再加隻撈

唔使著衫都得啦咁

普通短袖衫，牛仔褲咪得

記得要戴安全帽

gu好似有工人裝